有冇玩緊CMB嘅巴絲(508) 𝑺𝒑𝒆𝒆𝒄𝒉𝒍𝒆𝒔𝒔

你變了

想問下自己del chatroom 對方chatroom會唔會消失？ 定係都要等7日